召喚所有九龍城JJ

有無九龍城JJ一起入黎吹下水

利申:住左20年

荃灣JJ

四十年

之前個吉之島

20年

泰國菜我都成日去

近幾年真係多左好多間泰國餐廳, 數得出都4-5間

巴打見證過好多歷史

係九龍城返左3年幾工
想問下有咩lunch 好食
食黎食去都係順興 大德冰室
Btw 大德個mk 妹幾好j

福佬村道, 德昌魚蛋粉

不過可能會人多

去親九龍城都係去老人院探我親戚，有時得閒會去食埋個甜品

住富豪酒店付近

食泰國野 隆姐
再唔係買個米之蓮 1星既 蘭英

重有果間 唔記得咩街 好似街市前一條 海南雞飯 好正

巴打去開邊間?我好鍾意去打鼓嶺道嗰間

返學九龍城

我都係

九龍城JJ留名